麻煩所有火影上忍入一入黎

是咁的 我個fd係垃圾op粉
今日佢些牙左白胡子打赤狗果段比我睇

我 我個fd
：普通拳腳交有咩好睇呀
：屌你都睇唔撚出2者之間霸氣既較勁 垃圾
：又無影分身 我覺得無須佐能乎都係垃圾.......
：你d火滾撚樣 無霸氣你打到自然系咩
：⋯⋯
：駁唔撚到呀？返去結手印啦
：

一招水遁都收赤狗皮啦

孫悟空一個龜波氣功收你皮

我地d忍者係咪咁早訓成個木葉忍村係咪呀媽唔比夜訓

赤丸都收赤狗皮啦

你叫我呢啲位階影級，四皇，破壞神既點回你

唔好意思我想講在座各位都係垃圾 邊個嘅體術勁得過邁特凱？

個個都係火影 都唔知點答你好

唔洗講咁多，op狗打黎打去都係一小區，火影一嘢滅一國

利申 鳩up

霸氣用到最後都只不過係霸氣
但係查克拉用咗就唔同， 可以做到好多違反物理嘅設定。
赤犬喺我哋眼中只不過係一個火遁高手。
白鬍子只不過係鋼手呢一類怪力人。

我諗呢兩個人都係普通中忍級別

有冇d專業少少既分析呀 就快比fd串到以後唔敢係街用火影跑法

一個九尾玉炸撚咗成個世界啦 仲同你玩自然系？

同佢講 火影都完咗 路飛仲環遊世界緊

我阿爺識影分身手裡劍 係歷代最強火影
邊個夠佢威

佢問我有冇試過比光速踢過